英國駐華大使強調英方認為「港獨」非解決香港問題選項

即將離任的英國駐華大使吳百納舉行記者會，強調英方認為「港獨」絕非解決香港問題的選項，並譴責任何形式的暴力。

吳百納說，英國希望見到香港的繁榮與穩定，但她拒絕正面回應英方將會如何處理前香港眾志創黨主席羅冠聰等人，據報有意在英國成立「流亡議會」。

吳百納承認，英國確實擔憂「港區國安法」是否會動搖香港的高度自治與權利自由，但中英雙方在對待這些分歧上，溝通渠道一直暢通，相信問題最終可以透過對話解決，英國亦願意與中國深化合作，認為在非洲、第四次工業革命、氣候變化等議題上，中國仍然會是英國的密切夥伴。

即將離任的英國駐華大使

係人地方梗係講鬼話啦

所以你知點解你要離任啦

仆你個街死八婆

我支持蘇格蘭獨立

所以佢要離任

佢去咗做英國駐聯合國代表。

英美共治囉

巴打好耐冇見

佢都驚國安法架 , 支那剩係驚美國咋

歸英先，再公投

唔港獨，歸英都可以
脫左支先

吳百納女爵士，DCMG，OBE[?]（英語：Dame Barbara Janet Woodward，1961年5月29日－），英國女性外交官和「中國通」，[1]2015年2月就任為英國駐華大使，成為首位擔任此職務的女性。

屌你老母，叫得做中國通，又涉足政治嘅白人，十個十個都係大仆街

咁歸英囉，唔接正契弟呀

你咁講係咪即係認為「歸英」先係解決香港問題選項？

啱啦 反正UN都係支那玩哂

中國通 = 奶共鬼

即係「建制派」真正意思係奶共狗咁解

巴打晚安

其實歸英先有正當性，港獨冇

因為唔係選項而係必然進程

嗰班FCO中國通九成都奶共

港獨唔得

應回歸英國

歸英先係好事
依家個system爛撚到, 要搵人執

Pompeo > Chinese Studies grad.

你咁樣打鳩連登仔？中國香港

英國佬不嬲蠱惑
唔係個個好似肥彭咁真心嫁
當年都有個柯利達啦

歸英呀嘛

訓左幾耐呢條友

滅左共先

蘇格蘭獨立是解決蘇格蘭問題的唯一方法

其實講得港獨最多係中國, 唔係香港人

肥彭講過同條八婆差唔多既說話啦

笑死

咁你收返咪得囉🙄

中國通=共諜

如果中國維持現狀 港觸當然解決唔到問題
除非有強而有力的軍事力量 否則佢實忡日日搞鬼你
台灣一日飛幾次去趕班烏蠅 香港一開始根本冇呢個力量

好出奇咩?

十劃都未有一撇
又真係無謂大大聲講嘅

又唔係佢俾人迫害梗係咁講

有間黃色時裝店好需要大家G持

所以佢咪有得係支那大機構度做

好似好多英國殖民地係英國離開之後都係獨立同有民主制度，點解係香港唔得

返到英國即刻話支持香港歸英都仲得 吹呀

因為我地背靠支那

想收返香港?

先滅共產黨

歸英派來了

先法理歸英
再自決

變返日落了

冇野好屌
冇一個國家會當眾講支持港獨 依啲門面野國與國之間一定做足

柯利達
衛奕信

我都覺得將香港歸還比中國唔係一個選項

//中英雙方在對待這些分歧上，溝通渠道一直暢通，相信問題最終可以透過對話解決，英國亦願意與中國深化合作//

唔怪得英國會衰落
一奶共，便墮落

香港事務由英國駐香港及澳門總領事匯報英國外交部

同意

其實官方係一定要咁講
因為簽咗中英聯合聲明
英國唔同支那要遵守國際條約

50年不變都冇左

港獨是不夠的，應該支爆

屌,唔通佢公開講支持咩

事在人為

咁歸英再自決囉

咁你係咪想收返？

先歸英
後公投

肥彭講咗，香港係英國唯一脫離英國後更加倒退變得更加唔民主嘅地方

中共滅亡係唯一選項

咁依啲野唔到佢依個位出聲

呢條傻閪講既野代表到英國政府?

歸英唔算獨立

靠你個頭，邊個靠邊個？你唔知？

佢地專篤d 潘多拉盒子，驚死佢地唔會打開

屌你成個大陸人咁
人哋真係可以比佢哋獨立㗎

今次香港回歸唔該英國醒水簽永久割讓
咪撚再簽99年整個伏畀自己